有無人食完牛油果個肚會唔舒服？

我好中意食

無

我會 因為太高纖 好難消化
試過朝早食完一個大既飽到夜晚

好抵食

邊忽高纖
係油膩易濟難消化....

咁應該食半個好定即直頭唔好食

撈沙律之類 唔好就咁食

勁鐘意食之前平一日食一個

唔好食

試下食半個囉每次

我前排夾面包搭花生醬食都唔舒服，咁我諗我唔應該再食

咁都見到你

早晨

切成細細片點豉油食，同三文魚一樣味

其實點唔舒服法

係咪未熟

個肚乸住乸住咁